《鏗鏘說》413098 陳建民的書單

16：26…… 睇佢同囚友講721
18：40…… 講傘運後既期望都好睇

呢集好好睇